女神中意左個on9肥仔

究竟肥仔有咩吸引之處？

屌你老母呀死肥仔

代表你連on9肥仔都不如

圖都冇黎講呢，我認為個肥仔做得非常之好
日日夜夜同你女神關工程
西隧擴闊工程

唔撚係掛

事實就係咁
人地揀on9肥仔都唔揀你

個肥仔有邊方面好過我，除左高我少少同埋個髮型有啲潮之外

自我中心太強

可能人地內在好過你?
不如你自貼等大家睇下你個樣點

問你自己

女人真係睇內在架
唔睇個d都A0 grad

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

但

人唔笑狗都吠

抵啦

damn

$